今晚上水彩園730有音樂會

大家可以落黎聽下歌

以有狗就位
20防暴 10藍 有旗手

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

FUCKTHEPOPO

但宣傳不足

lm

推

有冇現場巴絲？？

去緊

上水火車站好撚多狗

上水站出咗好多狗

有冇單拖手足

上水火車站
石湖墟
彩園巴士站
都有野狗

有

無tommy仔

我都單拖去 去緊小心呀 盡量巴士一步到站

佢係太子狗屋

push

Push

夜少少到
有冇人知依家現場情況？

話說好似彩園劇場向彩蒲方向(大台方向)係深圳
十點大家知應該向咩方向叫啦

唔算多人

音樂會都要有催淚彈

啲人放工未返到屋企啫
我都返緊
夜啲到

舞台效果

Gang rap

Boom boom boom
Arrrrrrrr

現場約200幾人

班狗唔知去哂邊

吉野家出口轉右廿米已有幾隻

有冇dresscode

各位附近手足記得落黎支持呀!!!!!!!!!!!!!!!

有冇rundown? 想聽JB同梁柏堅

希望今晚會有呢首

無
不過都好多黑衫
街坊就街坊裝啦

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

求唱香港國歌

唔熟路嘅手足最好搵定路呀 呢度好易圍住

彩園彩蒲好多樓
但前提係要有密碼

附近的路好多兜圈圈 某幾個重點有狗就會變得好難走

有咩事跟街坊走

係咪呢個post先係

唔係好知唱緊乜
求唱香港國歌！！！！！！

彩園

上水好多狗，聽完歌好走啦

好無奈。。。。。。。

香港尚欠北區一粒催淚彈

Jb

係咪睇我唔撚起先

現場開始多人 海量街坊

單拖去緊

但台上面唱緊咩

💪🏻💪🏻💪🏻

其實大家都係等屌狗姐
可唔可以聽下其他人 拍下手 佢地都好有心

唔係諗住去宿舍呀

JB呀

落黎未

依個屋苑最多老人家同新移民

萬眾期待 tommy到場

好似冇咩搞作
等十點

而家好多人

TOMMY!!!!!!!!